叫春

春

射撚死我啦

預埋我

春sssssss

你做咩叫春

窮矮肥柒毒

你又唔係要女

都想俾人關心俾人重視㗎

即係要女？

邊個唔想要

我咁毒唔會有

你a1

唔係

唔止

唔會有女了